化妝討論區(燒錢台)

同朋友共用Account
我知道TG好似有化妝台
但係一直搵唔到所以我自己開咗個！
各位巴絲可以入嚟一齊傾化妝
尤其而家聖誕臨近
絕對係買禮物比自己嘅好時機

無既

因為有人亂入send咸濕圖所以del左link

試下依家得唔得 我過一陣再閂返

冇既。。